和理非朋友- 請你們盡可能指駡cctvb人員

唔該

Tvb 高層係仆街
低層未必
當年七警都係靠tvb先影到

Up